雞蛋仔憑咩同格仔餅賣同價？

粉漿一樣
雞蛋仔空心
賣相一個個窿成粒蓮蓬頭
格仔厚咁撚多
又有唔同醬料
多煉奶又得
分兩份掟鳩老細又得
屌你老母戇鳩鳩

不嬲格仔餅貴幾蚊啵
雞蛋仔＝冇錢時食
格仔餅＝有錢時食

其實粉唔一樣

啱先snack express 買完
兩種一樣十三蚊

空心雞蛋仔 狗也不屌

好耐都無食過空心
以前有啲百佳有雞蛋仔賣
一食到空心
即刻掉撚咗

香港傻鳩多

分兩份掟鳩老細又得

等於樽裝水憑咩同維他奶同價

維他奶平過樽裝水

呢個世界好唔公平， 樽裝水

利申:飲緊樽裝水